求推介好用嘅記帳app

我用Android 機
用咗cwmoney 專業版3年
我覺得相比其他app，圖表功能比較弱
想轉過另一隻
各位巴打有咩app推介
最好嗰個app 有專案功能
我就唔太介意複雜， 最好功能多啲啦

有巴打提過呢啲:
Money Manager Next - Expense & Budget - 唔同account, 唔同category 計budget都有
Money Pro
MoneyWiz
Moze - 記帳，彈指之間
秒速記帳 1SecMoney
隨手記 - 雖然係大陸app, 可以自訂支出同埋budget 的分類sub分類，仲可以set係咩信用卡銀行戶口
圈子帳本
Weple Money Pro - 簡單，快

你哋用開邊個呀

我用緊鯊魚記帳，nexus money(舊版）

Ynab 用咗幾年

你哋覺得Andromoney好唔好用呀

用緊ahorro

Same

一樣

Set Budget , expense分category，分cash, visa, bank, iCloud backup, 整summary 都有

咁多巴打都有用
我前排第一次用，覺得幾好用

我用左呢個apps 4年，覺得不錯

Bluecoins?未用過其他 不過覺得呢個幾好用

呢隻同cwmoney差唔多
功能上太簡單，唔啱我
遲啲去exchange
我想將日常喺香港嘅開支同exchange嘅開支分開睇
同時， 圖表最好多款啲， 每日資產折線圖等等嗰啲好鬼正

呢隻係咪唔可以逐個資產set currency?

Fortune City
又可以記帳 又可以玩

ahorro同cwmoney都好似唔得
不過都係個符號， 冇都冇所謂啦
你知咪得囉

點會無所謂 平時支出有兩種貨幣咁點入

又係喎

好似幾好
好多功能

Spendee

Moze - 記帳，彈指之間 pro

用左2年 但我用iphone

優點: 靚, 多帳戶 同唔同專案

缺點: 無webbase

money pro

用緊

fortune city

主要唔想記帳咁枯燥

用緊 monefy。個人覺得個 widget 輸入幾方便